有無人睇左謝拉特 分析英格蘭同雙特點解會失敗篇文？

睇到眼濕濕😭

有冇文

貼出黎啦

全文 :

廢

.

because of you